有咩iphone 充電線推介

有無D 又平又好用

我買8蚊條 用一排都未有事

where

taobao?

大圍執笠倉/旺角特賣場

原廠type c 叉得好快

pd, 一個字：快

超快